胡錫進: 中國釋放嘅俘虜好食好住 印軍傷員就凍死

自己死幾多唔講 呢啲環境得印軍凍死
印度光榮國葬
解放軍啲屍去咗邊

“China shouldn’t be blamed”
Cls明明佢哋拎埋架撐打人

我係咖哩仔淨係呢句都要打佢老母

幫手向全世界宣傳下呢條友既 Twitter啦

條友低能
你敢虐待戰俘，即係違反日內瓦公約
印度有casus belli可以組聯軍打柒你啦

支共啲fd 巴基 尼泊爾 斯里蘭卡爛泥扶唔上壁
印度啲盟友要幫手

中國或成為最大贏家

俘虜人都揾到位奶
比解放軍狼牙棒打死果d 會點講

其實可以滅左呢個爛仔國家未

貪佢個市場都可以滅左佢先 之後再賺既姐

係自己領土上面 做仲咗人地俘虜仲要感恩？？

好想引印度先郁手

美俄都撐印度
洗驚支支咩

350個偷襲60個都輸⋯⋯

中共明明想降溫 老胡就係咁挑釁咖哩國

大陸人仲打緊飛機話自己解放軍0傷亡
唔公布數字係因為唔想刺激印度人
明明就係隱瞞數據，唔敢公布

長期高踞人渣榜首位嘅 超級人渣, 果然名不虛傳！！

中國共產黨黨報主編 代表共產黨

侮辱被共軍打死的印度軍人

已經好多鬼佬當笑話睇
屌你 有無用twitter

所以己方傷亡人數幾多呀

契哥美帝支持咖哩仲唔夠做?

真係好柒

借位宣傳下
【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

打到人地受傷之後凍死，都仲可以講風涼說話

放比印度仔睇

咁手足都釋放咗佢既

將死左個d印兵肢解
屌你啦

啲人永遠喺到
無話要佢哋接頭㗎

胡錫進呢啲真係唯恐天下不亂居心叵測

不如一齊上去問下胡錫進,
「我個仔係解放軍, 不過無哂消息, 佢係咪比印度軍打死呀? 」

印度佬仲係開會 真係on9

佢唔咁樣撥火點打成仗

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

痴線，仲撥火

越嚟越覺得胡錫進係低級紅反賊
個Twitter 講啲嘢特登俾印度人聽

咁都可以屈番人地轉頭

可能第日真係由印度管

有啲唔係小粉紅嘅中國人會話佢有時真係曲到圓 間中會作死
但點都好佢代表緊黨媒 支共喉舌 呢啲陰謀論論調嘅嘢聽下好

胡錫進有個花名叫胡叼盤
飛隻碟去邊都好似狗咁接返住

無名condom

因為無人想管理咁大片土地

“must have been”
即係not treated well啦

哈

基於人道主義你善待俘虜係義務黎㗎喎
唔知以為係咩大恩大德

呢個都係真
管14億支那人真係做奴隸都頂唔順

下面有印度人整緊voting話china is the biggest virus，大家幫手vote下，而家得唔夠一半係say yes

Me?